立即參加高速鐵路列車命名比賽

但要身份證同聯絡電話

就叫高速火車算啦

橫掂都燒得著嘅

洗頭號

生死時速

鄭汝樺號

欣榮商場

叫做老襯號啦，紀念揾左800萬人老襯

fast burn car

佢無guard

惡號

六月沒有四號

勁共勁共

好想去大號

追撞號

留淚行勝利號

伊利沙伯號

黑珍珠號

拎D資料同你申請信用卡

或者叫「五月三十五號」